認真問，大陸變成點樣先可以俾香港人接受

不考慮可行性，單純討論
譬如：
普選國家主席
建立三權分立
國民素質提升
允許香港獨立

分裂。

國民素質提升+
唔好攞香港著數 香港養唔到咁多人
你有著數比我攞我更加易接受tim

其實改下教育令啲人有返啲文化就得唔洗多

劉曉波話齋：畀外國殖民返幾百年先

普選國家主席?
建立三權分立?

得架，只要仲係一黨專政，分立又有咩所謂

冚家剷
由老毛掌政開始行錯晒路 係地球嘅毒瘤 癌細胞

咪玩 民主係俾高質人類用

素質

滅亡

中國變成點關人撚事
俾番香港應有既，答應咗會俾既自主權就得
Eg普選，150審批權等
唔好偷香港既錢

btw 樓豬大中華膠